GU面試fail左 再見有冇機？

另一間

我都見uniqlo fail左

Uniqlo 幫到你

姐係見返同一間就笨撚柒 ？

同志

幾錢一個鐘？

垃圾工都fail
你弱智嫁？

agger

你覺得你衰咩？

衰在誠實咁講左上一份工點解唔做

樣
學歷
智力

係點解？

只是見PT 讀緊U

樣子問題，高度問題

Quit啦
GU都fail
咪浪費學位

而家fail左應唔應該見多次？

閪工

因為你生得樣衰

呢啲工正正常常都請啦

係咪冇著到成身gu見工呀？